Welcome to令你忍唔住負皮嘅post

手動呼吸

用口呼吸

有冇發覺，叫你用口呼吸之後你會想用鼻，但你已經進入咗手動呼吸了

負皮係俾你冇打埋手動眨眼

你漏咗眨眼同埋周身總會有啲地方痕